唔憤氣還唔憤氣，保留兵力啦

我知大家都好嬲
但黑警真係full gear又多人
今日元氣雖則大傷
但天怒人怨
保留兵力啦
下次真係要帶盾
唔係要攻擊警察
係要黎保護自己
等聽晚/後日再戰